我情緒好似出咗問題

最近心情好暴躁 易怒
好多野煩 好辛苦 有壓力
對咩都冇乜興趣 會成日唔開心 覺得自己冇人關心
以上情況已經連續一段時間
屋企人成日話自己冇用 我依家都覺得自己係垃圾
唔敢同人講 有冇人可以同我傾下

留個tg, 我同你傾

介唔介意你留俾我？

Come here talk to me

覺得自己好冇目標

其實可能我真係垃圾

可以同我傾下 我曾經有好似咁嘅情況

睇醫生

巴打 : 冇事既 好多人都係咁
絲打 : 我tg _______ 可以同我傾下 / 唔介意既我同你傾下

同你一樣 我有fd陪我打機都會冇啦啦好灰心 試下搵樣新興趣 可能會有少少幫助

仲係學生冇錢 屋企人一定唔俾

多謝你先 我會嘗試搵下

搵出源頭再解決
你屋企人點解覺得你垃圾係用先
成三十歲人都日日匿係屋企糧地？

agger
你呢排壓力源頭係咩?講唔講得?

咩事令你咁煩先

升學壓力

升學問題有需要可以搵我吹下

我都係咁 已畢業，唔知有咩出路

啲壓力又嚟啦

有咩事啊巴打

好多野發生

巴打 點啊你